大家仲記唔記得送中係未正式撤回？

如題，岩先佢尻Up會講10月16號立法會開新期，但好似無講過撤回送中
我聽少左既請屌我